PROVA BUILDERS

----

Desenvolva um projeto Java com Spring Boot (utilizando qualquer modulo que achar necessário), que possua uma api REST com CRUD de Cliente (id, nome, cpf, dataNascimento). O CRUD deve possuir uma api de GET, POST, DELETE, PATCH e PUT.

 

A api de GET deve aceitar query strings para pesquisar os clientes por CPF e nome. Também é necessário que nessa api os clientes voltem paginados e que possua um campo por cliente com a idade calculado dele considerando a data de nascimento.

 

O banco de dados deve estar em uma imagem Docker ou em um sandbox SAAS (banco SQL).

 

O projeto deve estar em um repositório no BitBucket e na raiz do projeto deve conter um Postman para apreciação da api.

----

DOCKER POSTGRES

docker volume create pgdata

docker run -d --rm -v pgdata:/var/lib/postgresql/data -e POSTGRES_PASSWORD=admin --name=postgres -p 5433:5432 postgres